尋尋覓覓 究竟幾時先遇到Mrs. Right?

拍拖唔難
但好想有一個真係「夾」嘅女仔

想有一個同自己志趣相投
樣樣都正正常常嘅女仔

好似一直都遇唔到

要求唔高 但好似可遇不可求

何謂志趣相投?

互相不同都可以好有趣

就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

粉紅色乳頭，可遇不可求

愛上一匹野馬 可我的家裏沒有草原

Mrs係結咗婚，巴打好人妻？

我鍾意去歷奇 去啲落後地方旅行

我想拍拖 係可以一生一世 行到尾
唔想拍散拖

有冇諗過係自己問題

咁... 係難揾d
加油 揾到就好enjoy

整體唔衰 可能有啲問題gwa

幾年前識到個
但同我唔過電

例如要幾落後？

可能少眾國家
住得up dup d 咁

其實有時好矛盾 一開始想識既一定係睇樣先
但相處落去最舒服既永遠都係志同道合既人，而偏偏呢兩種類型係好難共存既。

睇樣就基本 如果大前提係結婚
你要對嗰個成世
唔使靚女 起碼自己會鍾意望住佢先

但之後就會睇好多野
慢慢就會覺得唔太夾

呢啲係咪就係人地講嘅「要求高」

唔細了 結婚對象唔想求其
但愈唔求其 就愈難搵到
好似係一個死胡同

性格同興趣似有時都唔係好事......

樣係會變嘅 有啲人相處落你都會覺得順眼左
因為你同佢夾得埋 而的確有啲人係做左fd後先慢慢有feel
夾唔到既 你個樣再得都可能睇唔順眼

恭喜你 終於搵到我了

一樣

自己一個太耐就覺得有人入侵自己既生活
就愈覺得人地奇怪
或者好多藉口去挑剔人
但其實自己先係最怪

可能係呀 我都覺得自己性格有啲缺陷
但我仲好想有人一齊生活
但要鍾意一個人
對我黎講好似好難
好多時都拍拖一段時間 先會真心鍾意
有唔想失去嘅感覺

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

鐘意一個人真係好難 特別係傷心過之後

以為自己出post不過改做Mr.

妖 夾之後又要睇樣 又覺得唔夠靚
唔會信你地

唔使搵靚女了
唔係恐龍就得

用cmb lor 識下朋友

幾歲？有時可能未遇到姐

其實都有用呀

3字頭了
身邊朋友 結婚生仔

我都30+先遇到mr right

how?

App

我都有用 但其實好難識到人 例如我 成日都唔想覆

係識到好多人
但即使交換完wts 都未會講到落去
見過面嘅 之後都未必有發展
肯繼續傾嘅 自己又對佢地冇幻想

係睇樣先再夾興趣既 樣係入門條件，起碼都要正常喇

Btw 我拍過一次拖之後對愛情睇得好開，不過有時都會驚身邊啲人出晒pool而自己仲係一個人。

現實識唔到

我覺得好講緣分成日覺得特登去識個啲係一開始係睇中外在先去識，圈子細想揾到一個性格上夾嘅人好難

一年過一年 真係想死

聽返首勞斯萊斯先
之後你可能會搵到答案

我係特登識既反而熟唔到 唔知點解同佢講嘢會好尷尬

“拍拖唔難”
ching我同你唔同dimension溝通唔到

睇你係當面定ig dm之類通常網上傾都唔太尷 除非對方對你冇咩興趣hea覆或者已讀啦當面講嘢初初識點都會有啲尷尬唔知講咩話題
不過個人覺得特登識比人感覺有啲kam，我自己唔會想同個完全唔識可能淨係見過面但無啦啦勁主動係咁撩你傾計嘅人熟其實都關性格事 未必個個都係咁

同意 始終想現實識
一來交友app太多players
二來就算有心想搵穩定對象嘅 可能因為有太多選擇 感覺好似in人+被in咁
三來app上真係好睇自己點sell自己 表面嘅樣 再加點設計成個profile.... 成個感覺都好唔自然
可惜現實唔好話對象 係人都唔識多個

Can’t agree more

起碼你有得揀呀 好羨慕你
我想揀都冇機會